[香港加油] 集思廣益 一人一個身體力行嘅崗位

事緣就係咁
我地成家幾乎每次都有出咁滯 自問我地做唔到勇武 體能麻麻 唯有發夢 捐錢 整文宣
我有個妹讀中學 佢有fa牌 然後每次都想跟人地出去做fa 當然我地好擔心 但佢成日都話唔做fa好似冇貢獻
大家覺得除咗fa 勇武 仲有d咩可以令佢覺得自己有貢獻？

我覺得可以做後方嘅哨 睇後面水 防包圍
撤退時幫手足搵逃生路線

佢勁唔熟路次次都係我地帶佢走 幫佢搵路

po 文宣代推

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

我覺得真係需要一班平民裝到完全唔會俾人check既做哨兵通知晒啲狗既部署同分佈
可以既話上埋天台觀察 然後響一個平台發佈